諗番真係好癲，六四發生後英國照送香港比中共

直到今日先醒覺話要 the time has come to right an historic wrong.

佢1984將原本割左既九龍港島送埋俾中国
已經係荒謬

當時china trade大於一切

當年個垃圾首相

其實回歸初初嗰幾年真喺可以做到一國兩制港人治港，但無奈自從中共開始強大，越嚟越唔跟遊戲現法玩，你都知中國呢個地方根本無誠信可言㗎啦。

果陣好似係全球去殖民化，不過前途問題冇香港人參與都一樣仆街，但問香港人嘅話，都係去番民主回歸論，要怪就怪上一代乜撚都唔理，同埋英國後期完全放左手

好似亦有話中國兇鳩英國，打爛香港都要“拎返”香港

中共話要出兵強收香港, 而香港果陣係UN唔再算係殖民地, 英國又唔似美國係台灣有軍隊, 你叫英國點

今日睇番英國都唔係真係攞左好多着數，好似仲已經日落埋添

最荒謬係當日香港人冇抗爭

極權政府都係邪惡
而武漢肺炎同美國示威事件我會信係黑兵法多過巧合
所以sars同埋推自由行，都唔會係巧合

中國排得快係有佢原因
果種食人唔見骨嘅邪惡造就左佢地

上面嗰套不嬲都係咁，當年大陸三面紅旗都係第2個五年計劃先推出，建國頭5年都唔冇搞太多嘢。無獨有偶，香港頭5年1997-2002政府上都相對太平，一過頭5年就出23條

下…
深圳臨時立法會、直通車、公安條例？？？

一國兩制？？

仲有民主黨班大中華膠
不過有邊個冇上過當, 全世界都比中共呃左咁耐

好似叫戴卓爾同馬卓安

當年比屍屠華呢D騎劫哂

李柱銘…
匯點同民主回歸…

好似叫雞咁呃上癮，明知呃你都要比曬成幅身家佢

1950年12月開始嘅土地改革，整個過程保守估計死咗200-400萬地主/農戶，係人類歷史上最大規模嘅資產分配

因為果陣岩岩好係蘇聯瓦解
西方國家都好撚天真

戴卓爾條傻閪以為大陸會嚟真，可能當年情報不足

其實當年香港人邊有意識
一大批本身係大陸走難落黎，大中華膠
一小批有能力既即刻走佬，第一波移民潮(例如黃子華)

根本老鄧靠嚇，個時中國廢到無輪，台灣都未必打贏

其實好on9
明明贏撚左福克蘭都可以比人大到
鐵娘子喎

唔係
當年老解已經部署緊係廣東
英方收到情報

仲未計中国果陣有核武

都唔係
事實上韓戰越戰嚇驚左西方陣營
中共真係可以推撚晒班人民做肉盾打仗
英國唔想打爛仔交

那時候 教育水準沒有現正高 民意仍在開發中 而且當時的中國夢真是令人好有幻想
他們抗爭方式就是移民去
如果一個人可以騎刧香港的發展 真有那麼容易 你試下！

如果係咁我唔明戴卓爾點諗，界限街南至港島係永久割讓，英方唔讓係合乎國際法，大陸就算敢打落嚟英方情理上都立於不敗之地

英國佬：「香港人自己要回歸中國,可以點」

真呀 仆佢個街 本身仲有一線生機

就憑韓戰越戰已經知知道中共政權係幾反人道

當時好多人有幻想
以為中國改革緊

你想講「沉船」

其實司徒華同埋個期嗰班大學生係好少部份
香港係七成人想維持現狀

上一代完全覺得冇問題
一係就淨係識逃走唔唸住反抗

可能佢覺得英國唔應該再打一場
果陣時反殖意識好強

其實係好難理解因為嗰陣英國打直布羅陀係贏咗㗎，只能夠話佢唔當香港人係佢嘅子民囉，同埋想巴結中國之後做生意

咁我又覺得嗰陣時嘅中國的確做得到，64都係8年前嘅事，嗰時未係有錢有咩做唔出

反殖但係又比中共殖多次

港島同油尖旺被新界包圍，完全冇資源
而英國並未廢止呢兩條條約，只係基於聯合聲明暫停咗呢兩條條約，只要英國修廿hk act 1985 就可以恢復

信中國嘅都係好少部份
嗰陣時移民係幾百萬咁樣走

香港人唔係好當自己係英國子民就真
果陣，甚至而家一日到黑都話「我地中國人」

支那：歷史文件

人口同資源分配問題係一大主因
唔通所有人新界人走晒咩

另外英國本身要派軍隊守住亦係問題
要記住當時係打緊冷戰
唔單單係中英既問題

當韓戰冇發生過咩，陸路有連住根本玩人海點都係仆街，英國咁遠淨係補給都含得撚

佢地唔係信中國既
係信「同聲同氣」果種民族意識

偏偏呢7成人真係得個想字 大型遊行示威都唔知有冇

利申 00後

係八成人，不過當有人要民主回歸，八成人沉默就已經等於認同而被代表

多戲司徒華條撚樣啦
當日係背後搞幾多野，仲要推撚埋普教中
賣港第一人

好多都覺得自己係局外人
係電視上面睇兩個國家deal自己

班鬼真係信支那建設民主

係福克蘭群島唔係直布羅陀
直布同福克蘭人都明確表態要英國
香港係沉默同民主回歸

信開放貿易會帶來民主

當初英國殖民香港唔為利益為咩
無啦啦同你建設香港咩

嗰陣時英國已經有一個超級大國開始衰落
同埋都係不斷放棄殖民地，有得和平解決佢一定想和平解決，同埋中國咁無恥，英國成個紳士咁樣，擺明唔夠玩啦，而家都係咁㗎

或者係相信可以改變中國囉，就係民主中國囉
不過其實都係冇得揀之中，安慰自己嘅選擇黎嘅

去殖民化趨勢高漲

冇，殖民地亦都好識得淡化同吸納呢啲政治問題，令到啲人係完全冷感，驚就只係識得走

當年英美d 中國通有無收中共錢

要怪就怪當年個堆一心要回歸既仆街大中華膠

其實而家都係,睇住全世界啲大佬喺度deal自己

分別係阿根廷冇對話就直接打咗福克蘭 其實當年喺junta奪權之前英國係已經準備好唔理島民反對割讓俾阿根廷 they just had to ask nicely

邊界要去返界限街以南根本無可能

有啲民族心態，覺得比外族食住，做得高級嘅都係鬼佬，點知轉左個宗主國之後，咪又係啲大陸佬騎喺你個頭到

睇你喜歡鬼頭定”領導”

我上面都有講個難度
地要守係冇可能

個問題唔係呢樣幾荒謬
係英國做左個咁荒謬既決定之後
仲要唔俾港人居英權

麥理浩將香港由工業轉型金融
彭督實行官員問責制,政改
已經減慢左香港被中共抽乾嘅速度

使鬼打咩
一撤關放蝗入嚟唔使出一兵一卒
香港立即自動收皮

我都覺
但有求於人
要保持禮貌

你啱，已pinned

唔只，當年大規模發展新九龍同新界，要重新安置呢幾百萬人唔易

英國本身想keep，但

第一香港人自己都唔care，到成為既定事實先驚

第二中共掌權嘅仲係早期老黨員，玩慣流氓

第三英國啱啱打完仗，經濟同人心都支持唔到再次作戰風險

第四美國都唔支持英國，人哋拉攏緊中共搞鳩蘇聯架，玩撚咩

第五一旦開戰香港好難守

你係戴卓爾夫人，幾乎全方位都係不利，你可以點傾？

英國嘥鳩氣啦⋯⋯
你睇隔離葡萄牙
講真你當時就算肯俾，起碼七成人留番係香港等運到，佢就係唔俾

我極度懷疑其實係果陣既人姐係E家班廢老覺得果陣既香港好勁好威水而中國仲係成舊蕃薯咁, 所以就以為可以騎住中國頭自己做大佬, 你都知果陣香港人幾撚威, 到00後去東莞都係班廢老皇帝式叫雞, 係估唔到而家被人騎翻轉頭姐

支那口交部最近爆響口，係佢要英國承諾唔好俾居英權香港人

依d post 無五毛

屌次序調轉咗

其實佢俾香港中国判斷係冇問題
問題係佢將香港人留俾大陸

都係個句誰大誰惡進正確

係邊個set水管喺大陸供水香港

一向都係中國唔肯，喺備忘錄度寫咗話英國要比BNO，本來全部人都有Bryce 就已經係公民

呢個PO好多人錯晒重點

依家係講緊六四發生後全世界
賣香港豬仔

Bdtc

真係掃把星，地球上最惡毒嘅組織

最衰嗰陣海水化淡未有咁發達

算把啦事到如今都仲要幫英國洗
好明顯當你地班香港人係一次性手套

咪傻啦

中共一開始就無想比港人治港、香港有限度有自由OK, 但你唔好輸入去中國，但呢幾年控制唔到了，係時候要收回自由

比中英用過晒之後，依家又比美國用，香港都唔知第幾手嘅手套

英國有得揀都會留返香港，我相信
只係鬥唔過中共，實在on9

似乎好難唔係噉喎
一係就畀晒，一係就全部唔畀

係覺得時機成熟，可收緊自由
唔好用”收返”, 自由係港英政府俾嘅，中共唔係話收就即刻收到

本身香港係有

但中共的確可以夾硬收返

小國就係咁，習慣下
英國喺成單野係無奈嘅，但咁撚聽中共話又真係搞笑

夾硬收返咪會搞到好似而家咁囉

睇返段歷史
英國喺亞洲嘅殖民已經冇晒
得返香港
係大環境底下其實係要有個了斷
當然1984年聯合聲明係輕信左中共

中印傳媒大戰- 印度女主持 杜民澤上身!

中共只想要中環

佢要d新界牛把撚

點解唔諗下你班人當初幾憎英國？首相黎到香港即時拉曬隊去機場抗議話要回歸中國，再睇下福克蘭群島同直布羅陀對英國既態度就明白香港人係抵死

問題係新界人點算……

好似話當年共狗集兵深圳附近拋鳩英國政府

殺市政局 政治委任制度

唔加條款監察同違約懲罰實在戇鳩

當年香港佔支那GDP3成 有話話權搞高度自治
老美想拉攏支那 又天真咁以為香港可以做先例 帶支那步向民主開放 所以根本無人吹風到1989年64 都無人意識呢個危機

其實英國劃塊地出黎俾香港人起過個城出黎係咪好難？

台灣就算啦老蔣45年咁大優勢都比人打到去台灣 之後仲有一堆國軍海軍投左共 唔係有美國第七艦隊巡台海 79年都未到就收左皮

送你地去死

咁又啱喎

英軍都好廢，不過佢地估唔到中共得個殻
而家侵侵先識玩

其實英國脫歐係需要香港人嘅勞動力

果時好多香港人
都係逃難去香港
所以好多都想返過去架

英國唔想理啦
同埋鄧小平簽咁好多約
誠意90分，口才100分

咁你仲未毀約
你都係好人嚟架

因為美國同世界都妄想中国會因改革開放而和平演變成民主國度
對西方自由國家嚟講，相信人會真心悔改，又多大愛左膠，咪畀中共呃咗

全中

大家都冇諗過中共咁撚低賤

如果1989年碧街「暴動」後
司徒華無叫停大三罷可能會唔同

建設新香港

其實咁撚恐怖既極權一日存在 都對人類 地球有好大威脅 好彩嘅係 依家全球都意識到中共既邪惡 已經日日做緊野去滅撚左佢哋 如果遲多十幾年可能已經黎唔切 放心啦 全球滅共已經係所有西方國家既主要目標 我地咪拭目以待

其實洗鬼還新界咩
又唔撚係問中共借
清朝都死撚左，又唔幫清朝還國債，中共憑咩拎新界

由始至終最大問題係中國共產黨

鄧小平話唔比就開火，打爛成個香港

戴卓爾嚇到鳩縮

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

平權後揾個少人地方聚埋一齊已經OK

最仆街民主黨

我知，但道理上係唔洗俾，所以唔好再講咩只還新界，留港島同九龍
因為成個香港都係唔講條約逼架啦

共業黎，香港人寧願搞一百萬人聲援六四都唔願意搞一萬人反對主權移交

正正係六四先令戴卓爾信中共會嚟真，果時英國內憂外患，真係唔想喺亞洲同中國開多條戰線都正常

係，對整個人類文明係巨大威脅

大中華膠害人不淺

最重要都係當時美國唔支持，唔同宜家

當年佢用核平香港做威脅
英國似乎無得選擇

鐵咩娘子吖 係鄧矮仔肉便器

咩叫我班人？係上一代香港人既無能同短視，你講到所有香港人都抵死咁

諗返真係癲啵，咩人都殺。呢下先係癲
唔好再諗點中六合彩喇，細佬。

當日分分鐘大把人想回歸

當你提到六四，其他所有人或國都只有錯同傻嘅問題，而癲就一定係殺人果個，亦即你支共爸爸

支共爸爸尋日表態唔奶BNO後，今日五毛風向全面係怨婦狂鏟英國。

好似係戴卓爾想留 冇幕僚支持 加埋攬炒始祖鄧小平極強硬話傾唔掂就出兵 結果就變到中國攞咗主導權

啱呀 講過好多次JD係唔關3約事 只係一份主權移交嘅文件 即係買賣合約 冇講任何原因

講起殖民地依個中文，到底英國殖左幾多民係香港呢，華人比重真係重到爆，一直以來。

根本係上一代既責任

英國唔識中國人既意思
諗住自己第一個西方國家recognize你中共同交番香港比你
我就可以自己可以食你呢舊肥豬肉
覺得我已經比足好處你 trade deal要比最好我
但完全唔係個回事

鄧小平成個package好吸睛 好吸引

加上咁多偷渡撚 全部大陸底 有幾多個真係英化

要掘墳搵司徒華傾

諗起初初脫歐傳過英國想割直布羅陀比西班牙行一國兩制

𠴱時候，個個發夢中國會追隨香港式民主

帶領祖國十幾億人進步喎，成班老港膠濕晒啦

所以我最撚憎講回歸，回佢老母歸咩，97前中共幾撚時擁有過香港，依啲叫出賣，個晚落狗屎咁大雨你就知連個天都哭

去得東莞多，以為人地會一世尊重你

民主歌聲「獻」中華

董建華

死廢老

係70前既全代人責任

果時係咪好多香港人覺得：我係中國人呀屌
感覺除咗有堆人移民 ，好似冇乜講好反感咁

不如又咁講，如果一個政府管得人好，啲市民洗閪理政治咩。個個諗溝女去旅行去玩好過啦，好似日本咁。

年輕人不斷上街抗爭咪反映個政府閪囉，當年係麥理浩管完香港無耐，香港超發達，咁正常人緊係賴理做晒港豬

莫講話1989，2008都仲大把人講緊

發現呢度好多人都會講「97回歸」
但係回歸嘅意思即係本身係屬於中國
然後俾返中国
我想講 當初同英國簽條約嘅係清朝
中共国只係1949年先成立
香港係1841年成立
當初同英國簽嘅條約正本仲喺台灣

好心大家以後唔好再講回歸
要講「97主權移交」或者「97淪陷」
中共国係97年非法佔領香港

一向都係架啦，新界係問清朝借，但清朝死撚左又無人幫佢還國債根本無人有權收新界，所以莫講共匪，就算係中華民國台灣都無權收新界

所以我唔明點解大家咁口爽話「六四關我咩事」

你都唔想美國人講「香港關我咩事」

廢老個腦係咁上下
貪婪短視無知集於一身既垃圾產物

二戰之後殖民主義處於道德低地
一方面香港好難守到
另一方面英國都知自己係沒落帝國，冇可能憑一己之力同中國開戰
其實最重要係美國既取態
80年代美國要聯中制蘇，亦冇可能係香港問題上幫英國
加上當時英美相信老鄧改革開改，有錢齊齊搵

因為當時位首相係女人將不可能變為可能, 例如將英國工業基礎摧毀

簽左先有六四大屠殺

英國又無得反口

唉，個陣個個市民大中華膠，無計

六四係八九年

中英談判係八三年，聯合聲明簽署八四年

係直到雜大大做國家副主席掌權先咁衰

老江係主張河不犯井水

簽左幾年之後爆單大屠殺

但冇得反口話談判無效

當年大陸咁窮
同你真打有幾出奇
依家d人有錢就睬你都傻

當時嘅香港係邊啲人？
司徒華嗰班大中華膠
目標係建構民主中國
黃國健嗰班臭閪共諜
目標係中共大一統
冇本土、民族意識下
中國當年亦以焦土要脅
所以英國咪放棄囉

有請錯？？支登仔開埋口日落帝國，同上一輩有乜分別？？何況上一代香港人就唔係香港人？？

馬卓安當年全力support肥彭 戴卓爾就不了

民主回歸派呢D中華膠不嬲都係歷史罪人
當年如果佢地要獨立，會易過我地而家好多

以前睇過人講 留喺香港
一係蠢人 一係蠢人嘅下一代

都話界限街以南佔全香港8% only. 而且大部分民生設施例如水塘發電廠堆填區全部喺九龍同新界。尖沙咀同港島就算俾英國佬攞走都無用佢哋先跟埋俾支那。

有。連登仔=社會小數。另外，我地呢輩未出世 關我鳩事

其實唔係英國送,係美國主張送嘅.即係老布殊同基辛格.

其實好撚怪，以前高登同公海一直都係崇英，而家連登英國變咗地底尼，

移走

當時啲華人領袖都無反抗

比我會反口 夠理由反口 只係當時佢同西方世界冇咁做 當然中國仲一窮二白 可能就係咁覺得太窮冇價值搞佢 果時可能已經當香港係中國咁睇

剩係租唔係割新界己經好癲

不如話香港人睇住六四發生，明知97之後就要主權移交俾呢個會屠殺自己國民嘅政權，但係都唔爭取獨立或者繼續俾英國管治，甚至有啲人真係信建設民主中國嗰套

鐵娘子

因為你班港豬要民主回歸支那囉，仲話要趕人地走添，有曬片有曬剪報，成日賴人又唔諗下當年成個氣氛，仲話守護歷史，真係得啖笑。

呢個歷史問題你唔單單可以屈落英國到
英國軟弱固然
香港居民又做過咩?
有遠見 走難落黎果班 全部移民
一係就中國好波 鄧爺爺毛爺爺 馬照跑風照跳
當地人都唔反抗你叫英國出咩聲 直布羅陀未一樣守到今日

當年嘅大人，即係而家班後生仔的公公婆婆，都仲講緊年年要返鄉下探親人和祭祖架，佢地嘅Reference係二戰日軍侵華和文化大革命，再比較鄧小平改革開放，點可以用今日時勢話佢地呢。

總之好多combinations
中方強硬要收番 唔比香港人入局傾
英方只識奶 想用香港食中國肥豬肉
港人又大中華膠 又要反殖又要民主回歸 當正英國係侵略者

英國出兵福克蘭群島 因為人地搖晒旗過自己係British 另一邊箱既香港個個話自己中國人 咁可以點？ 梗係cap 水cap到盡就走啦

97 前香港好好發展，人人故搵錢

生活好，冇咩人想理政府

回歸只是心裡說不

諗返真係好癲，點解七一年中華人民共和國搞緊文革都仲可以不顧中華民國嘅反對，邀請中華人民共和國入聯合國（雖然蔣介石又係戇鳩，一句漢賊不兩立自己走咗去，後世嘅臺灣人俾佢害得好甘），西方國家有份養肥呢班人面畜牲

唔好同我講話因為美蘇交惡、中蘇交惡所以做呢啲嘢，同當年嘅中華人民共和國相比之下，蘇聯都叫似返個人

頭幾年 江生真係諗住香港比商界自由發展算
比豉油黨獨大 要求收緊單程證 反對雙非
係23條比豉油黨華麗轉身 先重點搵返禮儀聯 果堆根正出黎

唔好話當時啦。
早兩年都仲話共產黨改緊，已經愈來愈好。俾啲時間佢。

成班連登仔90後00後用而家眼光睇當年香港，真係睇得出知識幾咁貧乏。當年83-84傾香港人前途問題，香港經歷工商業都起飛時代，根本個個人只會留意自己份工同炒嘅股票，唔好有人關心民生自由同政治，當時台灣都係蔣經國訓政時代，當時世上根本無一個民主華人社會有存在，民主還是對華人來講遙不可及。
有連登仔問當時香港人點解唔反抗，可以分兩階段去講，首先係中英聯合聲明簽署果期，中國其實由胡耀邦趙紫陽掌權的開明時代，中國社會氣氛比寬鬆，文革又平反，中國國力提升，不單香港人，全世界都覺得中共不同於其他共產國際，有望中國現代化民主化，根本無人能預計鄧小平之後會親手拉倒兩名心腹回復獨裁統治。
第二個時期係8964後，全港市民走晒去歸化英藉拎BNO，就係對97回歸悲觀，問做乜唔反抗，中共已經對自己國民大副度恐佈統治，真情似文革重臨玩清算，對香港人反抗又點會手軟，當時西方國家已對中共制裁，中共都無動於衷，西方又唔敢打呢隻有核武嘅癲狗，無國際支持下香港人更加反抗都無用。

雖然有64, 亦有好多人移民
但97 嗰陣支那仲係好窮
好多香港人意向係支持將香港主權送俾支那
覺得自己係西德
唔可以怪晒英國佬

到今時今日做到上哂岸，就話我哋搞亂社會

嗰時好似好多人出嚟要回歸

果陣絕大部分係想維持現狀
即係如果英國夠硬
我地已經獨立左

由起草基本法個下已經無一國兩制可言
第158條人大釋法玩撚晒一開始就無諗住放權

但西方繼續同佢做生意

其實點解當年既人過左64仲會覺得中國一定會步向民主？
大安旨意到每年叫下 平反六四 結束一黨專政 之外就乜都冇做過。。。

有冇source

一黎正如你所講，當時好天真好傻，
二黎，好多人仲係移民黎個代，冇本土意識，有事咪再走
三黎，鄧小平話五十年不變，當年有得話事個d, 五十年都死左啦

之前睇一條youtube片話當年全球去殖民化，所有殖民地(除左香港同澳門)，都可以選獨立定點
點解香港同澳門冇得選？因為當年聯合國既中國岩岩由中華民國轉做中華人民共和國，而係聯合國既文件上，支那寫香港同澳門唔係殖民地，而係一直被英國同葡萄牙佔領左既支那領土
所以就變左當時香港同澳門唔係去殖民化既討論中，而係點樣正確地回歸祖國
再加埋西方天真以為支那變好緊，香港又有d大中華膠

我都好想知1984年簽完中英聯合聲明，1989年64個陣有冇西方國家諗過香港

咪傻 中共越界係遲早既事
我地應該慶幸支那出左個習總
唔癲點攬炒
最怕佢慢慢嚟

因為64之後中共啥晒冧話會改過，又因為中國市場同廉價勞動力，天真鬼佬即管信住佢，而家養狼狗，咬心口，後悔莫及

睇嚟你對香港本史是掌握得唔足是太好
當初都有唔少人出嚟遊行話要唔回歸

如果當年老英攬住香港唔放，又係會俾人制裁佢，因為呢舊肥豬肉個個都想吃

福克蘭英軍只係慘勝
要守更遠，對手更強嘅香港跟本冇可能

英國必須為魔鬼交易負責

吸乜撚精

人民大會堂門前仆一仆就乜都無晒

依家咪一撚樣

其實有冇諗過鄧小平真係會黎真
睇中越戰爭 文革就知

上一代人真係害死香港，佢哋好多仲要覺得行一國一制、社會主義...冇問題，仲話將來肺炎完咗之後想繼續去支國旅行，叫年輕人唔好搞咁多野，仲覺得上年如果唔搞咁多事就唔會有今日嘅國安法，話777宣布撤回果日應該見好就收喎...

有冇聽過只有永遠的利益

文革1976先告一段落
中越戰爭1979
同英國係1984年傾計只係差5年
你地企係2020既立場梗係覺得中共只係識吠啦
夫人諗到應承又死唔應承又死
萬一鄧小平條痴線佬真係打埋黎咁點 英軍咪要去迎擊?
咁不如放左香港比後人搞好過

無錯

你知唔知點解會唔係寫殖民地，因為係72年聯合國投票將澳門同香港踢出殖民地名單，而英國係有投讚成票，雖然當年香港人係港豬無錯，但英國的確係有出賣香港人在先，而且英國係第一個認同中共政權嘅西方文明國家

幾時？

其實係小學雞治國先咁

睇見六四，戴卓爾覺得鄧小平真係會打仗，到時戰場仲喺香港

香港無險可守，中國軍隊一定贏（人多同近
英國真係愛莫能助

1. 蘇共解體 西方認為中共都會收皮
2. 香港大部分大中華膠
3. 以為中共守承諾50年不變+普選

4. 布殊上任後有開始重返亞太，但跟著911，改為反恐戰，而中共就襯機會強大，一切都係1990-2010發生

收皮啦，係班民主回歸派堅持要回歸，出賣香港人呀屌你

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link：

個時主調係維持原狀 有民調報告可以睇
英國談判完全失敗怕撚左開戰先咁慘

對自己人民就iron lady，對住鄧小平就變廢柴仲仆埋街

依家冇打咩

直至777上任前
仲有好多後生放假最大娛樂就係去深圳玩
點知777唔識用慢火温水煮
係都要開大火
即時令後生一代莫講話去深圳玩
連在港嘅中資都反感

777+維尼的確係黃金拍檔

咁既標題都全正評明明果時d人都對移交冇意見
依家走去怪返英國說好的民主

香港人咪一樣，簽聯合聲明前唔示威遊行，到六四時先做但惟時已晚

駐港英軍唔夠打，有撚計

果陣大部分香港人覺得唔會燒到自己呀嘛
依家咪醒覺哂

因為果時每個人都以為中國有錢左會行民主路，並以香港為先行者，結果

正解。如果當日有三百萬遊行，或者唔洗割讓香港

嗌得出建立民主中國既大中華膠，最擁抱殺人政權，有咩慘得過當時香港人又受落

陶傑、倪匡、我冇上當

中英聯合聲明84年簽左

香港地理連埋大陸，最適合中共打人海戰。根本守唔到。到今日美軍都唔會守到

一個轟炸機搞掂

依家都係架
bno 續你一年
到時堆trade 傾返個deal
選票又利用完你咪唔撚續

英國佬玩呢啲成幾百年

韓戰時美國轟炸機夠多。但都係打陸戰損手。當時共軍可以深夜漫出都係人咁滲透，同時衝鋒。根本call 唔切support 焗打肉搏戰。肉搏佢人多你10倍

其實 BNO 住夠六個月就可以投票...
你估我地去哂唔同的選區佢地需唔需要聽我地的聲音?

其中一個原因係香港「主流」聲音想回歸

殖民地尾期，宗主國根本唔想繼續管治殖民地
殖民地既未來只有獨立或者回歸原本既宗主國
冇永續殖民地呢個選項，英國反正都係放手，香港回歸定獨立真心對英國冇影響

而當時中國好想奪回香港，香港直選代議士大部分又係大中華膠，香港獨立對英國又冇好處
英國邊有動機去draft一個香港獨立既未來，同時得罪晒中國同香港既民意代表呢

你淨係睇history
邱吉爾都轉過左右陣型兩次啦
政治不嬲彈出彈入

到時支拿個trade靚
明知你理bno最憎共狗
唔會投奶共議員, 咁咪唔續你地
求其鳩up 話香港民主已改善

如果三十一年當時香港嘅領袖夠膽運用當時義憤填膺嘅民氣玩大佢，今日嘅香港又會咩光境

好似岩岩打完吾想再打

所有衰野嘅源頭

又唔可以完全怪晒上一代

嗰時普及教育無依家咁好
資訊亦無依家咁發達
唔係wiki 就知乜係中英聯合聲明

精英 知識分子 同 掌真正握到大形勢嘅人係好少
而呢班人一早就預畀好走人
所以先有移民潮 咁多人申請居英權

民主回歸係唱畀走唔到嘅人聽安撫佢地
佢地好多只有初中小學教育程度 營營役役

講緊唔係會唔會畀父母踢出屋企
而係十幾歲已經要搵錢養家
有時真係不能同日而語

所以我尤其尊敬現在支持抗爭嘅上一代
佢地未必讀過好多書 人生都行咗3分2
支持真係基於人性對自由追求嘅醒覺

記得當年英國殖民地有權自決前途，但後尾礙於中共嘅壓力，將香港喺殖民地列表上剔除咗
再加埋港英年代嗰啲楊慕琦計劃，又係中共阻撓先實現唔到，如果唔係香港一早有民主
始終中共太近香港，隨時舉兵入侵，本地都有班左仔，英國都好難搞，最衰都係中共

97 後過幾年就莊豐源案 , 𨳒佢老母

去殖民化但係唔俾香港獨立

hold住香港時, 日日有班人出嚟屌9自己國家霸權.
話新時代有殖民地係霸道, 成撚日都唱我是中國人, 到話回歸又無人反對,
上面班流氓又惡, 出兵又咁遠, 自己地方都未搞掂.
重點係自己地方啲官員都要用道德高地話唔應該hold香港.
不如早啲還唔駛煩啦.
香港人自己都唔出聲, 外國都唔撚啋你.

英國同葡萄牙都投咗反對
英國之後寫咗封信投訴聯合國自行決定佢嘅領土無視佢主權
但嗰時總共得5個國家反對

民主回歸同移民潮
取代左市民反抗心

上一代香港人都係六四之後驚左一陣,90年又返大陸公幹,玩.
證明佢地記憶同金魚一樣短,有D老人家見到依家局勢,就話點解咁記仇.
同埋佢地老一輩骨子裡有家國情,就算俾班傻鳩帶風向都冇問題.
果班傻鳩騎劫左4%民意, 冇尊重過大多數民意係維持現狀.
同埋果陣唔熟共產黨歷史既人,根本唔會知佢陰毒殘暴本質.

到97年後, 頭果幾年純粹係煙霧彈,根本同西藏51年-58年一模一樣,07年香港普選係用黎tum果班傻鳩,高度自治只係一個局,唔關中共頭果幾年做唔做到既問題. 香港普選唔會冇, 中共只會俾831框架,到時可以提高偽認受性,比777更打橫黎,成功左就如果班傻鳩心願-全國實行普選

如果97年一開始就大陸模式, 點樣溫水煮蛙tum港豬慢慢受大陸果套,點樣借香港做白手套,點樣同外國推銷一國兩制加做生意.

香港而家同西藏一樣,中共根本唔會頂得信香港人太自由,怕對佢地有威脅,所以就算冇大粒墨,香港遲早會引爆依D問題.

如果97年乜都無發生
而家中國同英國既發展會唔會好唔同

地理位置問題,點打,當年中共出人海戰術都踩平晒D地

呢點如果係，中共應該係趁人之危（人哋打完仗，佢就話出兵打），係國內戰用過呢招，所以英國先讓步，呢個機率係大。

當年中共要挾話，如果英國唔交香港出黎，會出解放軍提早收返香港。

有得唔畀咩?

肥彭問過司徒華點解唔搞獨立
佢話我地中國人
唔使你鬼佬理

沒有當天64
那有今天中國

六四後香港有人搞大三罷反對回歸
不過司徒老狗叫停

戴卓爾閪人

賤畜華

屌啦 如果有睇過阿姨講香港既都知
廢老年代既香港只係時代既畸型產物
廢老個陣上位完全唔需要實力
所以你睇到而家班賤畜全部都係炒炒賣賣
實體產業邊撚個有本事發展到

我講嗰啲係真係有實力

咁先得人驚

邊個有實力先

咩行業先
唔好同我講藥房佬

64後百萬人上街唔係要求取消英中聯合聲明，竟然係支持中國民運！所以我成日話香港今日俾中國恰到咁完全係自己攞嚟衰！

無普選點樣有港人治港呀

八萬五已經唔存在啦

由未主權移交支那已經放大量間諜入香港

冇辦法英國佬冇教我哋，我哋唔係中國人
相反不停灌輸我哋民族主義，話我哋係一班由中國文化但又有西方價值嘅人

臨時立法會?
知唔知依家既公安條例點睇?

80年代 無幾多人想香港變返做大陸

美國示威中國一定有份
有乜理由Antifa走去加拿大 紐西蘭搶劫

有SOURCE話當年美帝已經想拉攏支那埋黎一齊反蘇聯
所以要英國犧牲香港
另外鄧小平威脅英國唔順從就派老解打香港

2件事夾埋變撚左要就範

就係呢對仆街歪曲香港民意

英國就係垃圾

仲人海戰術？睇下波斯灣戰爭先啦，根本嗰時常規戰美國贏硬，只不過佢唔想打。

其實唔係 之前有巴打搵到data 其實得好少人想"民主回歸支那" 係李柱銘屍屠華騎劫主流民意